向識用/曾用過Open Neural Network既師兄求救

小弟一介IVE仔, 做FYP時忽發其想想玩MACHINE LEARNING, 依家玩親自己.
個PROJECT用緊Open Neural Network (OpenNN)做背後既LIBRARY (原因: 本身想用MLPACK, 但佢唔係設計比WINDOWS用, 更唔使講我想將佢放入WINDOWS GAME度用)

目前個NEURAL NETWORK可以靠現有DATASET做TRAINING, 某程度上都叫計到個OUTPUT
但我卡住左喺一個位, 就係唔知點樣可以SET FITNESS比目前一個NEURAL NETWORK, 亦唔太明白OPENNN點為之一個TRAINING CYCLE. 畢竟佢個PROGRAM既EXAMPLE個個都差唔多, 小弟資質差覺得幾難理解.

有無CHING可以分享下以前用OPENNN, 或者其他NEURAL NETWORK LIBRARY分享下經驗?
我明做功課係自己既責任, 亦知係自己玩太大既問題, 但本身對AI呢方面真係有興趣, 希望各位可以插小弟之餘分享下, 唔該哂各位Orz

自學留名睇答案

有興趣就自己google到一大堆paper啦大佬

搞唔掂咪用返大路tensorflow caffe

我想要既唔係neural network既理論野, 而係open neural network()呢個library既API或者其他library既使用經驗
我就係見到OpenNN係網上無咩人討論先上黎問各位
Search親都比OpenCV或者其他Open Source Library我...

其實都得既, 只係因為我final report寫左會用opennn所以一直淨係focus咗喺佢身上

你用冷門野就預左嫁啦

再者你個NN係用緊咩都都唔知, 就算有答案都唔知

睇opennn個NN應該係CNN
你自己研究下啦